{
    "version": "https://jsonfeed.org/version/1.1",
    "user_comment": "This feed allows you to read the posts from this site in any feed reader that supports the JSON Feed format. To add this feed to your reader, copy the following URL -- https://blog.josephscott.org/2008/07/18/wordpress-theme-directory/feed/json/ -- and add it your reader.",
    "home_page_url": "https://blog.josephscott.org/2008/07/18/wordpress-theme-directory/",
    "feed_url": "https://blog.josephscott.org/2008/07/18/wordpress-theme-directory/feed/json/",
    "language": "en-US",
    "title": "Comments on: WordPress &gt; Theme Directory",
    "items": [
        {
            "id": "https://blog.josephscott.org/2008/07/18/wordpress-theme-directory/#comment-2291",
            "url": "https://blog.josephscott.org/2008/07/18/wordpress-theme-directory/#comment-2291",
            "content_html": "Thanks, Joseph. I look forward to when the themes are also available by Subversion.",
            "content_text": "Thanks, Joseph. I look forward to when the themes are also available by Subversion.",
            "date_published": "2008-08-16T11:36:21-06:00",
            "authors": [
                {
                    "name": "Richard K Miller",
                    "url": "http://www.richardkmiller.com",
                    "avatar": "https://secure.gravatar.com/avatar/2f6e29bc4ac5cba553b21bc001b0d137?s=512&d=mm&r=g"
                }
            ],
            "author": {
                "name": "Richard K Miller",
                "url": "http://www.richardkmiller.com",
                "avatar": "https://secure.gravatar.com/avatar/2f6e29bc4ac5cba553b21bc001b0d137?s=512&d=mm&r=g"
            }
        },
        {
            "id": "https://blog.josephscott.org/2008/07/18/wordpress-theme-directory/#comment-2290",
            "url": "https://blog.josephscott.org/2008/07/18/wordpress-theme-directory/#comment-2290",
            "content_html": "@Richard -\n\nThere is a back end Subversion repository for the themes, but currently we're focusing on providing the themes as zip files.",
            "content_text": "@Richard -\n\nThere is a back end Subversion repository for the themes, but currently we're focusing on providing the themes as zip files.",
            "date_published": "2008-08-13T13:25:41-06:00",
            "authors": [
                {
                    "name": "Joseph Scott",
                    "url": "http://www.randomnetworks.com/",
                    "avatar": "https://secure.gravatar.com/avatar/407fb36bbf6a01e151680be9f408b5af?s=512&d=mm&r=g"
                }
            ],
            "author": {
                "name": "Joseph Scott",
                "url": "http://www.randomnetworks.com/",
                "avatar": "https://secure.gravatar.com/avatar/407fb36bbf6a01e151680be9f408b5af?s=512&d=mm&r=g"
            }
        },
        {
            "id": "https://blog.josephscott.org/2008/07/18/wordpress-theme-directory/#comment-2289",
            "url": "https://blog.josephscott.org/2008/07/18/wordpress-theme-directory/#comment-2289",
            "content_html": "Joseph, are these themes available for download via Subversion, or is that coming in a future release?",
            "content_text": "Joseph, are these themes available for download via Subversion, or is that coming in a future release?",
            "date_published": "2008-08-13T11:50:19-06:00",
            "authors": [
                {
                    "name": "Richard K Miller",
                    "url": "http://www.richardkmiller.com",
                    "avatar": "https://secure.gravatar.com/avatar/2f6e29bc4ac5cba553b21bc001b0d137?s=512&d=mm&r=g"
                }
            ],
            "author": {
                "name": "Richard K Miller",
                "url": "http://www.richardkmiller.com",
                "avatar": "https://secure.gravatar.com/avatar/2f6e29bc4ac5cba553b21bc001b0d137?s=512&d=mm&r=g"
            }
        },
        {
            "id": "https://blog.josephscott.org/2008/07/18/wordpress-theme-directory/#comment-2288",
            "url": "https://blog.josephscott.org/2008/07/18/wordpress-theme-directory/#comment-2288",
            "content_html": "@Josh -\n\nWe're leaving that up for now for those who still want/need access to those files.\n\n<b>UPDATE:</b> http://themes.wordpress.net/ is now redirecting to http://wordpress.org/extend/themes/",
            "content_text": "@Josh -\n\nWe're leaving that up for now for those who still want/need access to those files.\n\nUPDATE: http://themes.wordpress.net/ is now redirecting to http://wordpress.org/extend/themes/",
            "date_published": "2008-07-21T12:56:28-06:00",
            "authors": [
                {
                    "name": "Joseph Scott",
                    "url": "http://www.randomnetworks.com/",
                    "avatar": "https://secure.gravatar.com/avatar/407fb36bbf6a01e151680be9f408b5af?s=512&d=mm&r=g"
                }
            ],
            "author": {
                "name": "Joseph Scott",
                "url": "http://www.randomnetworks.com/",
                "avatar": "https://secure.gravatar.com/avatar/407fb36bbf6a01e151680be9f408b5af?s=512&d=mm&r=g"
            }
        },
        {
            "id": "https://blog.josephscott.org/2008/07/18/wordpress-theme-directory/#comment-2287",
            "url": "https://blog.josephscott.org/2008/07/18/wordpress-theme-directory/#comment-2287",
            "content_html": "Good job, worth the wait.\n\nBy the way, shouldn't http://themes.wordpress.net/ now redirect to the new site?",
            "content_text": "Good job, worth the wait.\n\nBy the way, shouldn't http://themes.wordpress.net/ now redirect to the new site?",
            "date_published": "2008-07-21T12:44:46-06:00",
            "authors": [
                {
                    "name": "Josh",
                    "url": "http://joshuagoodwin.com/",
                    "avatar": "https://secure.gravatar.com/avatar/0129e3c9dbbe97c550b117ec6c1a700c?s=512&d=mm&r=g"
                }
            ],
            "author": {
                "name": "Josh",
                "url": "http://joshuagoodwin.com/",
                "avatar": "https://secure.gravatar.com/avatar/0129e3c9dbbe97c550b117ec6c1a700c?s=512&d=mm&r=g"
            }
        },
        {
            "id": "https://blog.josephscott.org/2008/07/18/wordpress-theme-directory/#comment-2286",
            "url": "https://blog.josephscott.org/2008/07/18/wordpress-theme-directory/#comment-2286",
            "content_html": "Just wanted to say thank you, and well done; I think you've done a superb job on this.",
            "content_text": "Just wanted to say thank you, and well done; I think you've done a superb job on this.",
            "date_published": "2008-07-19T08:39:18-06:00",
            "authors": [
                {
                    "name": "Benedict Eastaugh",
                    "url": "http://extralogical.net/",
                    "avatar": "https://secure.gravatar.com/avatar/fdfe414ffbb4a3ebf0344d45b78dc7e3?s=512&d=mm&r=g"
                }
            ],
            "author": {
                "name": "Benedict Eastaugh",
                "url": "http://extralogical.net/",
                "avatar": "https://secure.gravatar.com/avatar/fdfe414ffbb4a3ebf0344d45b78dc7e3?s=512&d=mm&r=g"
            }
        },
        {
            "id": "https://blog.josephscott.org/2008/07/18/wordpress-theme-directory/#comment-2285",
            "url": "https://blog.josephscott.org/2008/07/18/wordpress-theme-directory/#comment-2285",
            "content_html": "[...] e que sem d\u00favida v\u00e3o ajudar-l\u00f3s a destacar seus trabalhos. Tudo isso \u00e9 poss\u00edvel gra\u00e7as ao Joseph, pelo o seu trabalho \u00e1rduo no Diret\u00f3rio do [...]",
            "content_text": "[...] e que sem d\u00favida v\u00e3o ajudar-l\u00f3s a destacar seus trabalhos. Tudo isso \u00e9 poss\u00edvel gra\u00e7as ao Joseph, pelo o seu trabalho \u00e1rduo no Diret\u00f3rio do [...]",
            "date_published": "2008-07-18T11:29:32-06:00",
            "authors": [
                {
                    "name": "Novo Diret\u00f3rio de Temas para Wordpress - Wordpressbr.com",
                    "url": "http://www.wordpressbr.com/99/novo-diretorio-de-temas-para-wordpress.html",
                    "avatar": false
                }
            ],
            "author": {
                "name": "Novo Diret\u00f3rio de Temas para Wordpress - Wordpressbr.com",
                "url": "http://www.wordpressbr.com/99/novo-diretorio-de-temas-para-wordpress.html",
                "avatar": false
            }
        }
    ]
}